係澳門賭輸左一萬蚊 訓唔著

有冇人有賭大小/ 百家樂心得
交流下

借錢拉纜贏返上去

輸一萬蚊好小事啫 多數第二日就贏返

牛熊輸左6皮, 失業, 銀行得返3位數.

仲慘既人都有, 唔好再賭, 係經努力得返黎既錢先至令人幸福.

不要想失去了什麼，去想想還剩下什麼

嘩你咁好運呀

你加油💪🏻
我未至於係賭徒

我屌你 一萬蚊正常打工一頭半個月就搵得返黎啦

唔忿氣嘛
已經俾左成千蚊房錢仲倒貼埋賭場

起初你唔會認, 一皮當小懲大戒好收手啦

因為想追番失去左個幾千

戒賭啦
輸左成萬賭徒黎講算少 早啲收手

有追嘅心態就好易做錯判斷, 贏又最多攞返本來既野, 輸就更傷心, 收手啦

輸個雞水.....

要追既時候根本未諗清楚就買大
結果就岀細
會收手架啦

第一次輸咁多

靠直覺 黎買就點都會輸返畀賭場
要用科學、數學去贏